馬鞍山居民反對改劃土地用途滅村 撐政府中女踩場斥「廢柴」

//...在擺街站期間，有一位中年女士曾上前與鍾禮謙及居民理論，斥他們亦是在享用前人發展的成果，但現時又阻止政府開發土地，同行的男士亦一度嘗試拉開她。鍾一度聲嘶力竭地以實際的數據及有其他更佳方案等理由反駁，該女士亦堅持立場，更在離去時大聲斥鍾及一眾居民「廢柴」、「憎人富貴厭人貧」，更以不屑的語氣指「你繼續啦，辯論比賽完結！」...//

就係多得你班前人搞到香港咁囉

BTW
希望大家可以花啲時間去信城規會反對改劃

支那新移民就係驚第日公屋無佢份

今次起私人樓多

已經決定左喺度起樓？

Sell hk 起180座豪宅用18公頃土地
政府幫佢一半路
都痴紙

準備改劃
上緊城規
有時間幫手寫信去反對

唔知一半
好似起2/3
仲未計其他配套

個到政府唔幫手起路起渠根本住起唔到豪宅
官商勾結

又係呢啲自以為持老賣老自以為食鹽多過你食米嘅人
但人哋講配套問題就答唔出

錦英都唔就腳
高錦英上面成百幾米地方
要塞多2萬人都唔知諗乜
到時大老山7點就塞

唔好話起樓
大規模少少既發展都難
家陣扮到明官商勾結當香港人死

條單線雙路都夠死

新移民鄉音呀姐：我們上面啲同胞訴求，就是快點落嚟香港住在便宜共公房屋

馬鞍山原路殺去西貢應該係有極大量供應
馬鞍山既價開始跑輸其他區

總之實有班撐政府弱智，無論政府做咩都會支持，所以反對嘅人都唔啱

真係唔知啲盲撐戇鳩係點變出來，究竟點先可以變成弱智到咁？

全世界得一條亞公角街，政府真係弱撚智

大老山塞車post有望重光

想佢起得成 日日塞到仆街

呢啲唔係弱智
根本有人指使扮民意